灣仔風龍拉麵同別天神係咪表兄弟？

餐牌同實際既味道都好似

一樣咁難食

都係唔好食

都係難食